我女朋友係個好好嘅support

可以令我好安心咁射

haha

好笑到含撚啊

自含